厘隻寵物叫乜名？

佢係唔係就快死？

不死的小強

巨蜂王子

咸竹蜂

會唔會針人？

5p